滅妖係要做，但請盡快回歸主線任務

勿讓林鄭得逞！

撤回送中惡法
釋放被捕義士
林鄭問責下台

重要係要落實普選！

都要做副任架

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

Push